其實識得撒退比留守更難

留守係需要好大嘅勇氣
但你識得放低當前嘅熱血去撒
免得之後比人拉 要其他手足花更多嘅資源去救你地
呢樣係更加難 要更大嘅勇氣
唔好同我講人多就一定無事
啲狗無性唔係第一日知 琴日已經站內tg
求其講句非法集結去清場已經可以郁手

我唔係散播失敗 只係想大家衡量下
係咪真係要無目的咁留守

非引戰

只係想講 被拉嘅手足 多一個真係好多

五大訴求
缺一不可

自己衡量下啦

五大訴求 缺一不可

自製10連推

10

9

8

7

目標達到，唔明仲想守啲咩。

6

5

water先係爽皮

4

達到d咩？
五大訴求，無一落實

3

push

機場停運 表達比旅客知

繼續留守荒島就可以達到五大訴求？

我講係機場行動

2

1

被捕手足 多一個真係好多

你亦都唔會因為守埋今晚就達成得到，尤其是今晚已經冇機出，戰術上今日已經冇其他目標

唔想再有手足送頭

日日塞爆機場
話比中共聽
香港人好小氣
呢筆帳我地日日都記住

推